幻羽天龍?神奇猥瑣佬 又出來昆錢啦(有證據)

[一年一度][天龍私服] 幻羽天龍
真係一年一度 一年執一次 .
下面有齊晒證據.
你仲要死雞撐飯蓋

2012年 開個server 閃服 執埋

2014年 HKTLBB 又稱長久 開左一陣又執 閃服
神奇猥瑣佬 當年昆左我地大家幾多錢?

2015年 唔知咩名私服 開左一陣又執 再一個閃服

到今年2017 神奇猥瑣佬 再次出現昆錢 .

又係惡人谷 2000FUN又係l2003201

唔好話係借人地AC呀 你個GM叫Kaden

l2003201 的小屋- 巴哈姆特

勇者資訊. 帳號：l2003201; 暱稱：Kaden; 稱號：尚未取得

唔好話咁岩得咁橋啦.神奇猥瑣佬.
親友ser唔怪你, 但你親友到打輸交就封人地AC
邊個忍得你落呀 神奇猥瑣佬.

一年一次 慣嫁啦

佢唔係姓lui咩
其實點解唔report比官方天龍聽？

report有鬼用

又一個I2003201又叫Kaden
如果咁都話個帳號任人開 只要你阿爺英文名叫Kaden

咁多個數目唔揀 揀2003201? 叫Kaden? 唔係一個網站, 係幾個網站都係叫Kaden

大家留意下入面
A1. 有，依家得返傭兵可以用，但每次Game更新之後都要更新返個V_hk.dat先用得返，可以用Updater download最新既傭兵同埋同步返Server既檔案就可以直接用啦～

User Name: 歐叭 link入面有埋 I2003201

咁都叫帳號任人開 只要你阿爺英文名叫Kaden??

打手親友團, 查清楚理據先好出聲講野?